00後係咪真係冇救？

我本身就係00後 我身邊極少朋友(係指00後)會理政治 就算我識個啲90後嘅fd都係會飲喜茶 食海底撈 但係佢地會同我講政治野 都會關心政治
我現家身邊00後啲fd 成日問政治關我咩事 淨係識返大陸飲喜茶番大陸食海底撈 講多兩句政治野就要我轉topic 問佢地咩係六四 佔中 反送中 全部淨係聽過名我唔知呢啲事件嘅內容 佢地係咪食撚晒屎 好辛苦 好想揾個00後可以同我傾吓政治社會topic

最後，69大家一定要岀 因為呢次我地最後一次嘅機會

Sorry for 1999

走開啦 分化撚 香港多得你地唔少
根本每個年齡層都有親共同反共嘅人

我唔介意大家有唔同嘅政治立場 最慘嘅係 好多00後連現家政治係點都唔知 都好少主動關心

對佢哋來講 佢哋冇政治立場 因為佢哋對政治不聞不問

三毛

新account

不Gay的瘋

不聞不問未好
我公司圍住我既全部都係共狗
佔中果陣又嘈過
今次我已經放棄左理解
我自己講最左既野
支持刁大，最好快啲拆關
全面回歸，送中一定要過
之後佢地會有聲出